呢個車牌都幾唔老黎

P牌配上UP579

You P 唔柒夠

haha

以你嘅思路
759仲大鑊

...…....

李小龍LOOP.JPG

元朗

見過SC689

柒得過無車渣

Up咩柒鳩

Nice one

cy69 大埔都有啦